[正負皮] 女星美腳淘汰賽3: 8>4

8強

打亂後, 1vs2, 3vs4.....

yura
朴智妍

minah
橋本有菜

IU
Momo

允兒
銀河

允兒對o字腳仲係到

得返兩個日本代表抗韓

你死喇..

希望圖報兄4強唔好擺yura,iu一齊
決賽先鬥

秀英仲有說服力過允兒啦

連蜜汁大脾，又甜又有肉地，同SANA好撚fd又同樣好撚淫既銀河都輸比允兒
好明顯
呢個post已經唔係選美腳黎做主題

晒鳩氣

銀河對脾咁粗又起曬摺紋咁恐怖都叫正

講得好
比銀河贏先係體驗呢個淘汰賽
唔睇樣嘅大前提

蜜汁大脾

無圖都好投

黎到4強開始都要貼圖拉票啦

4強吧

投黎都多舊魚

銀河反超喇!!

一陣會畀人話唔公平

投左銀河

銀河美腿係另一風格

只長直先投iu

投脾就話銀河啫
允兒咁都輸一定係有人黑箱作業

txt talk?